好多紀律部隊都同人民公敵黑警割席，獨欠海關

海關

我諗我可以代表海關後生嘅一大眾表示同黑警割席
#我個名

+1

+2

以前做社署同海關成日打交道

海關人流複雜，都唔係全部藍。但係佢地成日要同d 狗狗一齊開工合作，暫時可能有d 難度

其實每個政府部門每個紀律部隊都肯定有藍有黃
只係有無人夠膽出聲姐

樓上咁多位海字堆，係咪少咁D野呀？

ICAC?
佢地係咪唔可以公開講

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

Push

有海關出咗聲啦

欠解放軍

海字表示割席